(案已破)西貢少女被蛆殺案

有人話點解咁多處理屍體方法
例如：掉落海、扮係跳樓掉條屍落都唔用呢Ｄ方法
因為個女仔可能真係智障，唔會飲酒跌落海，唔會有情緒失控跳樓，呢兩點都呃唔到佢父母
所以唯有拎條屍返屋企
如果一男一女就係替死鬼或者擺低條屍時佢父母回家
佢父母一返屋企，就見到一男一女，同埋個女條屍
跟住唔肯定邊個報警，或者可能冇報警 因為差佬已經喺附近，之後就即刻入屋拉佢哋
目的為左滅聲
個女人未必告得入，因為個男人可能會攬曬罪名，就算告都入都一定判得好輕
而家吹嘅風話個男人係神打
目的係為左判誤殺，因為誤殺最多坐三年
謀殺就會終身
而佢父母就會做到畏罪自殺，或者係傻咗 入小欖精神病院( 當然係畀人殺死，或者係畀人打到傻咗喇)
目的只係為咗滅聲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

判入精神病院已夠死, 因為起入面, 無人可以證明自己係正常...